經過今次呢一役 見到港共封鎖消息

我地係咪可以諗係寫一隻app 專門用黎收集或者發佈集會消息

令到想去既人同縮係屋企都知到事態發展

推佢老味

個app 咪係 lihkg

其實有報

我地話無就無啦 再講就清算你

封你老母咩⋯⋯
仲黎？

用連登個壞處係一黎唔集中

二黎有時追唔切post 會miss左重要資訊

最重要係好撚多五毛 搞到有心人唔知事態發展成點呀

幾萬人圍美領 俾人打 都扮無事？

你睇到=/=有報

facebook開個page/group囉

夠喇冇心情玩膠

啲五毛沖都沖唔切入黎

對比番以前既抗爭 主流媒體點都會做下live啦 你琴晚完左個左膠集會有幾多媒體有報啲人去緊美領大家都睇到架

推

可行但係有app更方便市民獲得資訊

tg group?

Tg應該可以整到係各大新聞網拎報導落黎，再push去tg group

係lihkg cut返d post出黎已經爆哂app

你可以開 Twitter

我覺得live還live 無報導還無報導 尋日唔少媒體都有文字update
無記錯有線同now都有記者留守同換更 係真係無直播者
至於點解無直播 一來人唔多 二來學獨聯講左集會完結佢一個人留到8點交完信就算 三來美領門口警犬應該得個舉字唔敢真係郁手 有記者駐場就夠掛

歷史時刻都唔直播 五毛好野